巴絲點睇A辣

我覺得佢仲正過女

如果佢唔出聲 我真係會以為佢係女人

林北渣波

我初初真係比佢呃到

係幾靚嘅。。。
但你死基佬